今次差佬大獲，愈黎愈多人買左激光槍

應該會全身發光